未訓既咪入黎傾下計囉（146）

好快手

真...仲有好多 可以食到新年
上次有煲野月餅味 以為阿媽拎月餅煲湯
原來係核桃糊

眼訓要訓啦！
大家晚安！

仲訓唔訓好

一陣間都約咗德
不過我哋唔似你會放飛機

早抖啦餅！

我都係
要早起早睡早起

驚你咩 眼訓早d訓

以為你晏就睇完再搵塵仔

唔俾訓

早唞

飯飯咁早既

算啦你依家還好 都唔知點解會唔眼訓

但係佢到而家都未瞓

誰怕誰但我想訓...上九點都唔訓開工你又要暈低了

真係訓8888888

再見...

晚安

唉 我仲未訓得着

邊個恰你地 我就打

真

但你恰我

訓啦你早啲訓啦咁 我都覺我又玩命

早抖～

我地養你 唔洗寫

拜拜

說話就唔係咁講既較定鬧鐘六點見

唔信你呀算啦你

已經有陰影

恭喜

我都潛水lu
大家早啲抖
見到大家都係到 好開心

你老味 食屎仔
彈9你jj
琴日笑9我呢d真毒

因為你恰佢地

我邊有

型

......小心d啦你

犀利 都話你得架啦

等你呀 德sir

成日都恰媽咪!

瞓唔著

Bot要瞓？

魚b話畀我恰

唔做bot了

姨姨話唔得!

我恰魚b

真毒走先

架架今日咁好既

所以你未比我恰囉

唔好咁啦
好慘

知道楚楚鐘意食譚仔嘛

其實我內心善良
係口賤姐

今晚邊個當值
琴日得我咋喎

你都話我怨婦咁

佢自願的

我愛同行兒女

我都知 架架好好架

我都愛大家
個個都唔可以走

我唔好

所以我愛大家

唔好嬲豬仔啦 架架

無嬲呀😊

我覺得你好你就好

貣

即係嬲緊

咁就乖啦

總之要比自信心自己

塵仔今日轉style既

乜

😊😊😊

係喎 個emoji係一個暗示 屌

你咁蠢

平時好大段
今日得一個字

你懂的

一時醒唔起啲港女野

佢唔係港女

係我唔夠細心

你唔係唔細心

咁係咩

你大心

咁我下次細啲

早呀 屌黑警老母精神下先

早晨 今日罷課先

早晨畢畢

早晨 加油

我呢到4個blue object

嬲到訓唔著

早晨

你仲有4分鐘就要扮工啦

日日都咁快推爆post

今日我特登830就返左，想做野

幸子

魚魚

肉子

做咩咁樣

早晨
我走堂

早晨 射左波

罷課

呀！！！！！！！！我唔要遲到呀！！！！！

做得好呀

好擔心佢琴日有冇中TG點解佢唔擔心我嘅

太眼瞓

冇 佢block晒我

廚

你邊位

德 諗住一陣先返

肉

佢block曬你 佢都冇方法關心你

收聲！

g持

咁佢可以解block㗎

知唔知佢點解block曬你先？

分咗手 係咁挽留

又唔知醒

奇

好攰好眼瞓

佢淨係話冇feel 相愛變咗相處 我想同佢過世㗎投入左好多落去 好攰呀我 不過之前嗌咗大交 偽和好咗 應該關嗰個事

真想補眠

出得去就中㗎啦
做咩要擔心你

少

以往會

呢個世界唔係所有嘢付出左都會有回報
你想同佢過世 佢係佢選擇左block 曬你

分
咗
手
啦
做咩要關心你？

我知啊

德德 輪到我鼻敏感

又準備遲到

好滾動

何以 這土地淚再流
何以 令眾人亦憤恨
昂首拒默沉 吶喊聲響透
盼自由歸於這裡

罷

一齊嗌光復香港

香港人好可愛

罷課不罷學
睇緊書

油油好可愛

真
油油最可愛

辣嫲！

油油好乖
我訓多陣先

醋醋講真野

楚楚
楚楚好懶

嫲辣

麻辣

早晨
毒撚瞓醒要沖涼了

今日慢咗好多

塵#sowhat#[member]pig

晏晝食咩好

食譚仔

蛋包飯

我又走多堂

楚楚係

想4

點解呀

又遲到塞車塞到仆街
冇咩事我食埋lunch先返去

Why

油油

好辣

唔爭在

尋日有手足中槍，焦慮又出現了

出左去所以照返啦
啲attendance

攬

睇到fa比速狗屈手我都想斬人 唔好再講

我都有啲 不過唔關琴日啲事

魚b
你又靚又叻

假
又柒又蠢

熊仔來了

加油

腩肉炸醬5小辣

魚sir

想食 附近無

情緒久久不能平復...

咩事？講：）

小貓，早安

食到5小咁勁

你畫風轉咁快

轉死性？

日日情緒都好大波動 好辛苦

儘量唔好睇新聞 休息一日

熊仔

貓貓

唉

手足有我在

wtf

唔啦 自己問題

講出黎舒服D @@

唔啦 自己摺下冷靜下就得

Oh my god

德仔

魚b好勁

好眼訓

魚

油油先勁

德

慢慢進步緊 之前剩係食到10小 好渣

返去訓！

我10小都食唔到.....

同塵叔食晏

真上次食酸辣索左啖湯入氣管辛苦到傻

唔係好辣但係其實超辣

食唔到辣既人係渣d

食辣好正

食左之後返去！！

好可愛！

少少辣我ok㗎

我食到嘶嘶聲

辣油見到好傷心

同意

唔講仲以為你做乜扯曬蝦

真 要走辣油

但炸醬啲油好味

食公仔麵一定要落辣油

啱 炸醬既少少辣調味已經好夠

但係要不斷飲檸茶

我會留返比有需要既人

係

好想食又食唔到

我以前好鍾意食咖喱 但係出面d咖喱好多都辣 日式甜咖喱最正

但炸醬真係好好食

甜甜地

好渣 印度咖喱先最正

印度咖哩好辣

真次次都食

你地要入辣油訓練營

你呢d人返去古代生唔生存到一分鐘

我都係

油油訓練營

唔明

我自己食

話緊你適應能力弱

物競天擇，食唔到辣就係最早死果批
tg都咳得死你牙

三小正

食唔到3小辣真係死得
如果我個女食唔到三小我唔比佢出夜街

污糟

咁我可以出到通頂啦

下.....

一個人成唔成功真係有80.46%睇佢食到幾辣

想整好耐

傷心酸辣粉中辣

你勁過貓sir
佢呢d真係一拳一件

練返嚟
不過我有fd食到大辣cls

[member我三個星期之前剪得啲甲好短 好後悔又唔想痴假甲/member]

好多偽毒

佢不求上進，我食到中辣，雖然第二日要睇醫生，但都精神既

感情台係偽毒集中地

食食下就慣

正呀 有佢教你地佢啲絕技

不過好傷手

公主做咩事?

好掛住女朋友

你唔係絲打咩
唔搵得女朋友?

返工不了撚lm

我都好掛住佢

@魚b
佢唔知係咪上緊堂
佢又乖又靚又叻

同埋整一次又唔係平

呃我感情

130先lunch 我已經食完

今日不去上班到你家

子子你好渣呀

帶給你暖湯送飯

油

廚廚

我日日都咁早，係今日仲要早左10分鐘出門
因為好悶

子子好渣

醒下啦

又唔知醒
由今日起都係早訓啲
唔好當值啦

知男

塵塵

係囉
瞓豬好波

珍姐連起床都56k

原來連登都唔算好多毒男既

楚

生活迫人
壓力又大
又無fd真係明

Miss u油油

塵仔

瞓豬講說話出名難聽

好攰呀 痴線
你地一個二個傻架
日日訓得3 4個鐘

我都罷咗

我咪係毒男

我都是。。

永遠都唔會

你又衝出黎扮野
咁多囡囡溝 邊度毒

你腎虧打少d飛機

出去驚比狗捉到
返到屋企又驚上門捉

而家沒女溝，仲要比條女玩弄
她不珍惜我，我仲傻下傻下

仲味wor但係

真
成撚日屌閪

依個真。。。雖然我唔係成日發勇武夢
但都好驚大清算

我3年無屌西=.=

我都想啊

笑左，我都以為係

訓得好差

比我揀我都揀做和理非啦
宜家連瞓覺都夢到
邊有好日子過

唔理你喇

頂 有個同事俾人拉左

手足一齊努力如無意外我好快單身

之後再搵返佢咪得

好難忍架嘛

我地廿幾歲人唔通仲等幾年先諗結婚？
到時3張野

我返一陣一堂

MLA新歌？

肉肉

唉。。。為公義

唔係掛

無嘢 自

attendance食得屎

復合好難，我每次都失敗

快啲要求撤回啦

你一日打幾次？

你都係

我就嚟

你都唔明

真毒男係女人都無得佢掂

依家情況點呀 有無事呀佢

時機尚未成熟

媽咪

諗返起有兩三次差啲比畜生捉到袋 挨完幾棍 食完胡椒彈
我就係咁諗下次又會唔會咁好彩呢

attendance咩嚟㗎？
食得㗎？

我已經食咗屎

你幾耐無店過女人

我又自己一個人食緊飯啦
隔離台同事大大聲咁有講有笑
我......

鐘意你

返豬
下次同奇奇講 我嚟搵你食

唔想明呀

無女

唉屌

女巴打就企後少少啦
真心唔夠力同狗打過的
棍都比人搶埋

我經常自己食，唔想同人交流

含我

頂 你又扮得唔錯喎辣嬸

打飛機都得

廚廚so yummy

一啖食左落肚了！！！！

搵返個

想咸

冇得考試就仆街

大隻過男人

我規定你一定要明呀

聽日仲要present
咩都未做

女巴打

一講成人台，個個衝晒出黎分享屌西攻略
平時係咁話無女無女

呀, 楚楚你好聰明呀下
子子仲話唔彩我呀

快啲做

你做乜撚野

男絲打

都話我好醒
係咪你扮得唔夠似呀

男呀SIR

唔通我A0成日叫雞又同你講咩

咪係
成班偽毒

死都唔要明

男姑娘

尋晚訓唔著 開左黎做
不出十分鐘我即刻訓著左

快去做

我油頭毒撚冇人信

你去睇下, 唔似咩

仲係床 晏啲再做

好硬頸

其實都似笑死

你叻
我今日都要交功課 但我走咗堂

我要換衫出去啦

假

辣嬸要加油了

不嬲都係 我贏

假你個假

簡直係解決失眠既神器
咁點算呀

去邊到玩

學埋辣油啲衰野

鳴

唔係玩呀今日

幾個月就諗結婚？

叫聲姨姨先啦

今日顏色攪珠機既攪出顏色係

綠色

咁又係呀

下堂先交囉 不過我再走堂就比人屌

咁你去邊 唔好嚇親路人！

無女呀

輕輕鬆鬆鄧梓峰
我都係咁話

依家行緊返學
前面條友做火車頭 臭到

食野未

啱啱食完

加速撞鳩佢

火車頭！！！！！
最憎

我想食M記

有咩問題？

我超前佢 行返啲
仲要條女都食

你太遠

抵制

你同女朋友交流

真 唔太鍾意人食煙

臭！！！

jer到咁行托，出黎隻秋？

不食了

你含我呀！

女仔食煙不了

你香

有咩好笑

想射出黎

無了
呢世都唔會有

男女都不了

你唔好比我撞到你啊，當面噴煙落你同牙魚塊面

我都唔信

點都會搵到嘅

咁點算好呀
等唔係辦法喎

3次左右啦
早午晚咁上下

你呀

你都無聞過

死囉，無辦法

你雞都無叫啦
都無扑野3年

一齊幾個月炸喎

下次見個陣聞

煙味生癌撚 即刻唔想含
魚b會打撚死你

由細到大

你同架架

怕醜

成七日冇打J

你青頭

我地sheshe啦

我噴能死你

仲係青頭？

係打留返你同女朋友打茄輪啦

以前一個禮拜叫三次

你有冇諗過可能係啲人類嚇親我 咩我嚇親路人咁難聽

廚廚巧正

我打柒你唔洗擇日吧？親

@含撚怪

post自己條撚

你都未見過我
利申樣衰

係喎辣嬸好怕嘈
咁希望唔好有人類小朋友嚇親你

又後入男人

叫做睇過下囉你懂的
扮！！！

黎啦，打啦
條女都走啦，仲打

假你個假！

叫你叔叔得唔得

真係唔靚 明了

楚楚你好好

打你咪打你，我不嬲惡晒
邊個恰我我打硬

我覺得靚好smart

我好硬

你社交達人

真保護辣嬸！！！

我真的屌你個嘴，句句窒住晒

何出此言啊塵兄

我硬到鐵咁

多謝你 嘻

可能係等緊你去氹佢呢

女人黎架
梗係成世無掂過女人

屌你地訓個晏覺，30分鐘10頁

正

你有返過學咩？

你最靚嘻嘻 唔係個個有

硬到撞飛左條女去濛狗到

死婆無咁好死啦

我⋯駁唔到

咁都係 佢有

頂爆你吊鐘

最憎女人

頂未

佢地位低過你 haaa

GPA冇3冇日本野食

我18cm 小心反胃

Year1sem1好驚GPA爆炸

你再咁講你會變咗第一㗎

你地講緊咩

我菊花都有18cm長

講位置 楚楚係no.1

你地結婚未

一齊緊

有咩問題

又一對

唔好呀老豆

咁又唔好留比其他人
我做第二都okay

sheshe

一陣比佢鬧你就
要你做第二 辛苦晒

早晨=］

睇過你個性格都幾似

好攰 早抖了

午安

Goodnight 獨獨

食完晏啦？

係 塵仔好正

點正法

errrr......好正個種

Cow

你正啲

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

大家咁話

睇黎個個都好正咁喎

cow你

我目測呢個post全部都係正

個個都想溝

Cow你個fd

再約唔到應該又比佢追擊
有咩所謂

佢太型

唔係掛 無朋友

留一半比我得唔得先

要啦

所以快啲約
楚b is the best

你先係型仔

真 但成日話自己柒

就出糧啦
Yeah!

你高質素 一定可以

想訓

真 德唔差

唔好屈我

我未出

好驚

要高質素先可以..........

佢同你話自己柒 但明明唔差

真 駁唔到

Fced唔樣衰

訓多陣

問佢拎

好曬好熱

無開冷氣訓咩

又9up

你都唔差

為咗你我會嚟

邊個 公司要7號先出

得你正

Errrr窮小子表示 一年365日都冇冷氣

[member[/member]

唔好屈！全po都係好人

即係明明自己高質素但係死口唔認

個個都話德唔差 已fced

我衰人嚟

真
眉清目秀

好人卡

我是普通小薯仔 別吹奏

你地餐飯食得咁快既
real 低質

無冷氣日

德仔好型 又熟路去更衣室

個幾兩個鐘 差唔多啦

煲大咗

gay

都兩個鐘差唔多啦

偽毒

煲大咗嘅薯仔

食咩啊？

瑞士雞翼
幾好食的

差啲想食咗佢

正
突然想食薯蓉

自己整

我口水都流緊出黎

懶

賤種一名

咁幾時到佢死

醫院每日都有人病緊唔使救

同第一次見既人食雞翼會好尷尬的

殺到埋身真係唔敢講呢種說話
唉......你話係咪

when he die

更衣室join?

咁我哋唔會用手食啩

你成日收錯風！

已經知你毒到咩程度

維園更衣室見

媽咪靚

用叉都難搞啦

冇！

你懂的我都咁上下日子

我平時話毒唔係假扮架

我都係唉

我都唔開所以慣左

扮毒

即明 我唔會
唉依家搵緊工

幾時先冬天

我都係慣左
係呵去人地到訓佢開冷氣我頂唔順

冇人信你了

救命我係真心架

有你手頭上無資料

真......開到冷氣鬼死咁大 著短袖凍到

用刀叉切粒食

haaa都話你醒
加油呀廚b

每個出黎見過我既都會話我係毒的！

舊軟骨好煩 好尷尬

成日訓廳得風扇
Weak

德好型
我淨係次次見到呢句

連骨食

食埋隻叉

我都唔明點解要以貌取人

我食雞翼不嬲連骨食

你依一世唔好掂女人知道無

細個會 大個驚消化唔好 就冇咁做了

珍。

我唔敢

終於放學

我有 你懂的

我唔會咁做啦 靠自己
你都係吖

你地成日都你懂的 好鬼啊

我地既秘密

成人台

認同。。。。。。

你地曳曳

同 同性食都係咁話

我瞓覺係可以唔使開冷氣都得但係鍾意冬天

冇冚被？

啲肉唔連骨你覺得唔好食

死淫娃

認真好多人都係外貌協會

我成日上去搵撚含，咁岩見到

係房嘛 坐左係度 唔係訓教

其實係，你搵女都唔會搵好柒果d啦

我認我都係

on9 係咪與世隔絕既垃圾

起左佢底，財經台d撚樣黎
眼裡得錢

咁依家出黎識人唔係搵女朋友嘛

你毒，點會識到靚女啊
你識唔到靚女我同你做frd有咩著數啊
>>>>d人應該係咁諗

真 不過今時唔同往日 以前我都係咁諗
依家覺得同路人好有愛 想識多d

我大鼻細眼孖樣腸

假的假的 依啲野唔可信

我都知你唔會好女仔黎
加油左返學先

嘻嘻嘻

好中意冬天冚好多被既感覺

見真人就知

錯！係好鍾意冬天幾張被壓住自己，係個被竇入面保暖既感覺

嘻
好 我都等上堂

淆底醜

我都醜認真

李偲嫣結到婚

你識貨 咁樣勁舒服！！！

好溫暖 係被包圍 好似被攬住既感覺
好有安全感啊

加油努力

蠱蠱惑惑

咁無了 一齊醜

然後就返訓！

真
毒撚剩係可以攬住張被

邊有呀你想知！？

圍爐

完全唔想再出黎 醒訓醒訓醒
Skip 左食

不要再說了 心都痛
尋日臨訓仲見到生活巴曬命

頭先我朋友 影左佢rn同女朋友訓教
話佢地好似樣
見到都sad左

咁德德無得圍

我咩都想知我好八卦

佢地兩個都冇份

⋯我覺得傷害單身狗係一個罪

想黑名單佢 唔比佢入黎 點睇

你已經知道好多了

聽佢放閃其實好撚正 鄧佢開心
最鍾意食閃光彈

不過好似浮雲咁下下講 煩到仆街就不了

無計 唔夠醜

毒撚都可以圍

支持茄茄！！！

頂 我有fd都講過啲咁嘅嘢

有冇邊到可以比我匿埋

agger

自己心態問題

你唔醜

有d咁既事咩

從文字中見到佢囉囉攣既心情係幾搞笑
祝幸福快樂
浮仔表示：魚b是我的

一齊自卑好嗎

只限醜人

我就係你個fd！

比人話似真係唔知比咩反應

見佢一次鬧佢一齊
拍拖撚！拍拖撚！

無⋯你搵到記住同我講

佢嬲打！

咪係囉 屌！bot黎！下下無限loop同一句煩到閪咁
不過佢無啦啦變左仲恐怖，都係繼續做bot

你file咁滿

要join了

笑死
洗唔洗彈jj

好雖然你唔醜

心事巴pass

喂你地講野咁細聲既
我撞聾聽唔到

又嬲豬
唔緊要啦
大家開心咪好
浮bot

你冇講過喎

邊個

要躲於衣櫃裡了

手頭上無資料 不pass

認真

果d野呢到個個都知架啦

我都可以晒

唔好意思呀辣嬸！

要啦 琴日都話要
彈到佢jj唔識郁

黎緊會係咁講

邊度嬲事實黎

德仔高質扮低汁

咁就差唔多

好焗比把風扇仔我得唔得

你覺得自己係咪傻？

呢到唔係法庭 我講既野就係證據

下話 你肯定？

你就傻

開post呀

想睇你曬

有冇人要聽我晒

得一把讓比你啦 最錫你架啦

佢都係

茅 人 信 你 呀